%表題   ETC 便利な道具たち
%
%履歴
%\Drireki{
%         91/09/05 林  祥介
%         91/03/27 沼口  敦
%         92/04/22 林祥介   (4.1版)
%        }
%
%\Dchapter{\LaTeX マクロライブラリ}

\section{Dcomment.sty}
%\label{texsty.Dcomment}

\subsection{概要}

{\tt Dcomment.sty}は,
ファイルの一部をコメントとして扱うコマンドを定義する.

\subsection{Dcomment環境}
% \label{texsty.Dcomment.Dnewselect}
\begin{enumerate}
  \item 機能
  \begin{quote}
    環境の中のテキストは全てコメントとして扱う
  \end{quote}
  \item 使用方法
   \begin{quote}
     \verb!\begin{Dcomment}! \ \ldots \ \verb!\end{Dcomment}!
   \end{quote}
  \item 引数
  \begin{quote}
    なし
  \end{quote}
  \item 備考
  \begin{enumerate}
    \item ネスティングはできない.
    \item {\tt Dcomment.sty}のかわりに{\tt DNcomment.sty}を読み込むと
          コメント指定が無視される.
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

